[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4946）

正評贏大錢

.

Slow

前鋒大回飛咩料

1700 先有得賭錢落海

アルビレックス新潟
@albirex_pr
·
1h
【松本戦 スタメン】
GK 41藤田和輝
DF 2新井直人 3マウロ 5舞行龍ジェームズ 50田上大地
MF 20島田譲 6秋山裕紀 11渡邉新太 10本間至恩
FW 9ファビオ 19ペドロマンジー

天鵝又出上場個傻西00後龍
轟松本或者大波

轟左一個月 生性呀

天鵝0
不死鳥0.75
大分+0.25
松鼠0.75

川崎大船有無手足上

頭兩場都幾難買下

天鵝平手邊個係上盤

岩蛇唔見左，bill gor 又改埋名， 唔識賭了

黃蜂盤

1.北九州向日葵［0］@2.08 $20000✅
2.向日葵第一球 @2.27 $20000✅
3.釜山［0/-0.5］@1.97 $21360✅
4.釜山第一球 @1.94 $21360✅
5.CF格蘭納達 ［+0.5/+1］@1.81 $10000✅

アルビレックス新潟 又出傻閪龍

比大家回憶下果4球

屌 好似睇緊啲搞笑片咁

松本fg

頭兩球中人改變方向 唔係佢問題
第3球刷柱入 射得靚無得講
係衰第4球姐

呢兩日贏40k

入黎睇下

甲府半全大

痴撚線

甲府 終於回歸原點

ハーフナー マイク
前日本國腳荷甲維迪斯海形前鋒夏雲娜終於首發

唔買大波都對唔住自己

5點2場大波

大波波gogogo

天鵝俾人一野打沉咗

係衰第4球姐
鏝城個龍用手掉俾曼聯添啦🤫

海牙

開波前一分鐘先出 又冇事前
有乜野睇既價值？

dwg

松本 平手高水

成版貼tg谷話埋黎睇下 十足十樓下班賣菜呀嬸咁

有必勝料都好 冇本始終發唔到達
賭耐少少就會明借錢賭係唯一出路。

Drx個陣都贏到

佢有時係波po出先
利申 我跟到喎

盲？有飛喎

CHING無得去日本渣手悶到傻左？

10 1 100

lm

Ok

中

me

松本

ok

松本fg 信心注

五點 兩場低水派錢

收錢算

真

足球過關 2x1
星期六 1
甲府風林(主) 對 金澤薩維根(客)
波膽
和 其他@175.0
星期六 30
奧沙辛拿(主) 對 切爾達(客)
波膽
3:3@70.00

甲府＋天鵝３６５ 大波臨開場大落飛

馬會：10蚊cashed！

買唔切天鵝

小試松本

有一敏加持

呢啲飛買一萬次會中到一次

我

都有賺

有冇人hkjctv app得聲但畫面全黑？

In-Play Handicap (0-0)
Matsumoto Yamaga +0/0.5 @ 1.90

甲府半大24

甲府等7.5買下角大

半大24

乜鳩都0

小試牛刀

天鵝單刀唔起腳

新潟天鵝 禁屌

波po24
馬拉松開波都冇人

天鵝個盤真係幾靚 有啲後悔唔買多啲

大家有冇諗過輸波唔係你投注判斷錯
只係因為你唔夠本金
十個賭仔有九個解決左本金問題之後利潤直線上升。

甲府禁屌

00000000000

岩 本多終勝

兩隊快入

兩場大波24

松本垃圾到

有1角喎

甲府金仔射波未
唔撚射點入波

徳島9.5S凖備GEL🤫

1c都冇

天俄龍甩手....

懶得入，hea到放工算

點解冇次買大波可以安安樂樂收錢

天鵝

我要入波

神船你到底想點？又打假？

甲府9.5 B 針

天鵝龍咪派膠

小白 杜格？

d鬼仲廢 退休養生慢慢踢

狗會又精選場角細比大家

天鵝松本快入波

on9龍

出少左好多正選

杜格後備，其他全部唔出

日乙 主456
LPL 8連敗RW今場反底

甲府角大中伏

打假

日乙執左佢啦

買親大波角大 次次都冇波冇角

甲府盤中伏

222222

買親細波角細就秒goal 連c

原來一敏要咗金澤

狗會開日漬同日穴即場無死錯人

精選波
細波細角

企鵝踢到

甲府連角未

金澤門前5碼唔入

門前都篤唔到

冇波冇角想點

天鵝瘋狂禁屌！！！！

松本差d入
屌你老母

原來未開波

有尻用 入波先講

可能係好事黎

不死雀有冇同路？

甲府咩都係零 直接完啦

松本 d冷箭好勁

係咪可以allin大分

0比0咪撚學人飲水啦屌你老母臭閪

真係鋪鋪買半場00冇死 屌佢老母

信羅巴

個個中撚哂武漢肺炎咁 唔撚識入波

復季除左英超 意甲 勁撚多蛋蛋

天鵝4角 甲府都未有1c

四隊波CLS架 一球都唔入

留意到你好撚harsh 場場都唔比人飲水

天鵝入未

屌你老母 甲府係咪學琴日提子個埸

買唔到6.5B 一出就有角

ＧＯＡＬ！！！

１：０

甲府！！！

有波入話之佢飲五十分鐘 冇波入妹下妹下學人飲水

goallll 甲府

1:0

甲 1c 1 goal

你個爐呢

有冇人買不死鳥

甲府！

半大-1

熄爐了

想入角就1C1G

有 希望不死

天鵝入未呀屌你

屌喇星天鵝場場大波一有松本班賤種就0:0

差天鵝！！

黃蜂安心等收錢

甲府比多球我

睇下會唔會咁正路

不死鳥同一敏同路 針

松本入未

又唔可以話大分嬴晒
有田中順也，藤本憲明隊波會順過班西班牙佬
依２個攻力好撚勁，一個踢些路迪，一個踢大分果時入球主力

但係一對防中＋後防真心ＯＮ９，菊池流帆，藤谷壮，安井拓也
日乙ＬＶ。。。。

應該又係大比數交易

我府頂撚實

神船好似唔識入波

點解我咁on9買天鵝大波波

松本真係廢撚到仆街

甲府半大 PayMe 10 1 500
今次真派

頂鬼咩 針啦

Lm

天鵝ＧＯＡＬ！！！

１：０！！！！！！

我了

癲雞1:0

一個角之後0角

嚇死 見到松本開角之後封盤以為出事

依２件識入波
日盃，天皇盃都係靠佢２個

我個半和

又係有角即入

係松本角天鵝入

唔屌都唔識入波

上星期又係咁既組合入波先

今個星期又係

上盤日

2場半大重燃希望

山雅屌你老母

22222222 -6

不死鳥

輕鬆 天鵝

甲府入多粒

天鵝2/2.5大
甲府盤

天鵝松本拿拿聲半場入多粒

仲買左咩

G持

甲府快開半大

屌你老母同得狗同曬路死撚得

甲2:0

２：０！！！！！

ＧＯＡＬ！！！！！！！

半大2x1重燃希望

2-0

金澤追和la

Me

甲府收錢

我府好波，頂到完場

甲府勁到

半大goal

半大gellllll

半大搞掂！

唉 又二揀一半大揀錯賤種松本

金澤食撚左屎？

ching好波

你個名

差天鵝半大
快！

日本利物浦

爽 即叫即有

個龍

天鵝半大

有冇人幫手抽

冇買半大 走寶 不過買左大波 大波-1

luv u bb

2串1半大
差佢

快手開埋2.5 3.5

兩場低水盤cashed

賤種松本半大啦大佬

半大串松本fg 屌降班啦垃圾

下盤慘死？

算叻架啦撲到
粒波球速咁勁好難救

天鵝個場比多球 唔該

半大 終於填番琴日濕鳩波條數

天鵝叫胡！！！！

禁區外罰球！！！

甲府個場要角呀

天鵝俾多粒穩一穩陣先啦

入咗兩球好難有...

天鵝龍派膠未

miss

制鐵轉盤未

川崎前鋒串大宮松鼠點睇
好似太正路

等你抽

要食胡呀

天鵝半大埋 一陣斬料加送

抽我

天鵝開2.5b可以嗎

連針7場盤
係咪應該要轉下買其他

半大gel

想食叉燒 再唔入又白飯

天鵝可否奇蹟半大

天鵝請半大

1800
半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

五點半嗰二場肯入未

德島角呢屌你老母

廢鐵轉盤pls

琉球入未

川崎應該ＯＫＡＹ既，柏雷買左神船個泡菜龍，閪左幾場

大宮唔敢掂，個首發好閪，出左無乜起腳既單箭頭，客隊東京又３－４－３

松本入一球先啦 開個半大 重新踢過都好

天鵝3.5b派100 10 1

京都 得未....

天鵝差你半大呀

A

屌你老母垃圾松本 個龍智障既都入唔到

好

松本死硬
入球能力咁低

廢鐵 1.68+ 馬會精選=下盤

入波呀屌你老母

想度條飛追數
冇錢找卡數

m

5：30入未

2

L m

天鵝咁都可以唔入 痴撚線

3

天鵝單刀射外柱被撲出

1.北九州向日葵［0］@2.08 $20000✅
2.向日葵第一球 @2.27 $20000✅
3.釜山［0/-0.5］@1.97 $21360✅
4.釜山第一球 @1.94 $21360✅
5.CF格蘭納達 ［+0.5/+1］@1.81 $10000✅
6.天鵝第一球@1.98 $10000✅

垃圾 屌

找數，此post #500 派 500

又開對面 買角大得2角，人地7角啦 學下嘢啦

簡單Ｄ日職２場２。５Ｂ大吧

唔抽啦？

不死鳥半細gel

雀比人按屌

天鵝屌你老母咩

德島大船比人㩒住黎砌

松本追和未

神船贏唔贏到三賤？

天鵝嗰場11腳射門得1球？

天鵝斷腳啦

有場波10:1

金澤係到刷乜撚野數據啊

買前鋒好自為之

7c

屌你老母臭閪松本你全家都係狗黎架

甲府半大 PayMe 10 1 500
今次真派

師兄派未

CCCCCCCCCCCC

都話#500

Lm 派？

-8

大分2.5b串前鋒盤點睇

屌哂松本同金澤

松本天鵝都係食屎狗

金澤輸俾甲府

甲府刷角未

贏兩粒唔刷了

追和有無機

原來你買咗

仆街 買重左不死雀 0射

甲府

天鵝咁撚勁

大撚鑊

阿德！！！

德島goalll

德島同樣快樂 快入多球

徳到GOAL

甲府9.5又玩撚完

FC琉球 0-1 德島漩渦

唔怪得會輸

買左甲虎?

德島漩渦 goallllllllllllllll

不死鳥黃蜂快啲刷角

SOR囉

冇買

想買前鋒

難啲

德島同樣快樂！

完場咪又係4:3

天鵝下半場醒醒定定屌多3粒

Bird

甲府要角大定係3.5b好

3.5

雀肯攻未

德島bb 飲完水快手入多粒 個24號幾靚仔

好想收錢

球應該冇咁本事

前鋒半大好唔好

含得

買咗半贏 同Fg
完場唔理啦

黃蜂入未

我一買左前鋒佢就回飛

松本場場賤 屌你老母

飲完水要放水
鳩猜到半場

神船定大分

援交夠廢開啦
日假佢想開咩就咩
個場真係嬲撚到仆街

雀同黃蜂刷角啦

神船對家

對面已經智障龍 我屌佢老母冇腳似樣

甲府 松本全格 10 1 100

大分 前鋒 一齊半大 唔該晒

信左先買松本

前鋒上

不死鳥又死

沖繩入球ok?

德島半客gel得

神船上

好廢 唔識攻 差啲俾人入埋

痴撚線㗎得狗？完全一模一樣

信念

風雨同路

手賤買左神船添

大分有冇同路

金澤反cup

前鋒刷角未

松本反杯

等收錢

我係咪睇花
仁川聯禁屌 加 客隊大回飛?

神船定三分

天鵝主其他

打假ready

城南FC1:0

啱先嬲得滯買撚咗勝利船半大

全北汽車 0-1 城南FC

全北半大有望

哇屌

秒ＧＯＡＬ

大分三神 0-1 神戶勝利船

神船goalll

城南

勁撚到

全北呢隊垃圾

神船Goal

廢鐵咁快高水有7.5b. 狗沖呀

哇屌一齊響

船 大宮松鼠

松鼠1：0

大宮松鼠 1-0 東京綠茵

乜撚野2隊秒goal

松

針

神船越回越愛

松屎大炒

咁多秒goal

松鼠

準備收錢

痴撚線

德島刷角入多粒

大波日

大家咁話 勿gel

尚武入未

又中

德島半大未

松屎Goal!!!

日職響到

衝啊松屎

屌你啦三神

全部秒入呀！！！

上啊松屎

自制球盤cls一開始重整比分

我BEE入未

屌 買左三神秒輸

前鋒入未

咩神船打假 入波既

德島唔入比人入

想點就點

德島-8

雀同黃蜂刷下角

甲府點買

半大開未

德島俾多粒半大?

京都不死雀上呀

屌

500

推

前鋒上呀

@好假的肥仔
是我
謝謝

同路啊

等2.5/3

Yes

如果

大fun 三神入多球半大ok?

乜撚野半2全2呀 冇人識你呀

諾域治大

我覺得可以

我雀

Tg

Bird!

京都不死鳥 1-0 福岡黃蜂

頂-1個

不死鳥1:0

京都不死鳥 !!!!!!!!!!!!!!

高水半一開撚晒

買個兩場都落後緊

雀島鼠每人整多粒

德島-6

前鋒有個球員叫 家長超博

川崎前鋒 到你

完場先講唔該

Cls
上盤日！！！！

德島半大plzz

今日好撚正氣....前鋒唔係中伏丫

前鋒 媛交

同路

幾撚耐冇試過咁爽
下盤狗死晒未

全半大 快啲

買唔切，等夜晚

前鋒正氣呀

勝利船都未出杜拉格斯

天鵝2/2.5大
甲府盤
前鋒盤
大分盤
松鼠盤

諗起星期三三箭

前鋒 千葉半主

屌feel到bee會追和

成功丸讓援交妹半球

又話神船後備

全世界半大

後備先勁

差川崎

後備仲勁 fg輕鬆到

三神

即場果3場都角細？

同路了

前鋒角呢?

又輸錢德島半大難撚到

黃蜂唔刷角點入波反cup呀

隻雀封咩 12m?

京都不死鳥12m

FUCK死了

１２Ｍ！！！！

神船本身讓平半？

琉球半細咁都頂到

12m

天鵝入未 快開大波

甲府333333 -4

天鵝入一球 松本入一球 完場 輕鬆

同696強陣差唔多道理

廢鐵d角小撚到...

仆街我雀

神戶比人地獄式禁屌

雀2:0

天鵝大未阿 快手

Bird!!!

你以為

天鵝 -2
甲府 -1
不死雀 -1

大大大

甲府
雀
德島
町田
失敗丸

繼續上！

3星角小

後備勁過班老野外援啦

前鋒 松鼠

船仲有1.6 win 似俾人cup /和

不死雀！

琉球果種廢

松鼠入未

17001730 連續兩場二揀一半揀錯 cls

德島10.5 24

半大未

甲2:1

甲府風林 2-1 金澤聯隊

睇ＬＩＶＥ覺得好快捱唔住
禁區比人射到傻撚左
不停血肉城牆

未撚訓醒？
町田都買得落手

金仔快

要迷不死鳥了

傻閪溫泉都買得落手？

天鵝 -2
不死雀 -1
大大大

爛車

半全大cashed!

頂實啊我府

做咩唔信台車又爆多場呀，都諗住買又縮

天鵝3.5
甲府3.5

廢鐵終於一角

追和未屌你老母追和未屌你老母追和未屌你老母追和未屌你老母追和未屌你老母追和未屌你老母追和未屌你老母追和未屌你老母追和未屌你老母追和未屌你老母追和未屌你老母追和未屌你老母追和未屌你老母追和未屌你老母追和未屌你老母追和未屌你老母追和未屌你老母追和未屌你老母追和未屌你老母追和未屌你老母追和未屌你老母追和未屌你老母追和未屌你老母追和未屌你老母追和未屌你老母追和未屌你老母追和未屌你老母

大分入未

廢鐵有個踢澳職過左黎

德島肯比半大未

鵝

反正唔會買町田

甲府刷角未？

靈車真係廢唔係扮

快啲入多幾球

Bee 罰球中楣！

前鋒入波快

金仔又西 垃圾北韓

松本和未

澳職冇個正常人

連嬴五場聯賽 不失球 既尚武比一隊 榜尾 狂輸狂炒既仁川聯禁屌

幫大家叫 全部半細
利申成個星期無綠字

悉尼既

金澤前鋒

有名你叫韓假

跪求松本 金澤入多球

半7真係好撚癲

松鼠神船 秒goal半細

廢鐵入波未

天鵝2/2.5大
甲府盤
前鋒盤
大分盤
松鼠盤

天鵝快啲開大

前峰炒鳩柏狗啦快

屌你老母德島入完hea 足咁耐

前鋒咁快換人

廢鐵入未

傷左

天鵝入未阿

天鵝 -2
不死鳥 -1 開大呀

廢鋒

琉球咪撚刷啦

前鋒上場炒得咁勁 今場會閪

追和呀屌你老母

德島呢隊波遲早出事

大分三神追和當贏

天鵝咁多場失咁撚多球 垃圾山雅都入唔到on99

山口組比人極限禁屌？
18分鐘8射

甲府 刷角未

甲府角大放棄得 對住個天射

支持

前鋒估場未開波? 咩都000

韓假波悶到訓著

大船必沉

天鵝角大告急

睇日假lol

一樣

爛鐵仲唔撚入

而家踢波係咪唔興有角

全世界0 入球

即入

甲府 4444444 -3

fake

天䳘快撚啲入波啦

完場分錢

千葉快入

角細大勝日

笑 冇入過 球探做咩

炸左我屌開心左3秒

球探條友小兒麻痹

而家買左邊幾場

boom shakalaka

草津12m

天鵝2/2.5大
甲府盤
前鋒盤
大分盤
松鼠盤

天鵝立即開大

唔講 吹？

現場冇入龍囉球探鳩叫

睇下有冇同路姐
又唔係下下都jer u

山口勁喎 咁樣比人禁屌都未死得

大波已死

收啦

入閪

半7全8我屌

松本 廢鐵 金澤 入多球

天鵝快撚啲入波啦 大波-3

場韓狗即場有冇射過

6點十鳩幾場波 一場半大都冇

天鵝得返30分鐘入兩粒是夢嗎

冇

即場天鵝平手超重心

仆街天我準備半7全9？

三粒可以嗎

祝你賭咩輸咩算

DMO食完elder都輸？？？

屌你呀三神

金澤追和呀

想入三粒 3.5B

金澤

個黑鬼以為自己好撚好波冇腳爆得過

川崎後衛入未

金澤cup未

十分鐘一粒 差唔多啦

算啦 呢場
等我tes算

3神cup未

金澤射撚左去邊

Tes輕鬆2:0

金澤追呀

日乙2.5s 4x1

天鵝大波係咪針得

前鋒山葉快入

定哂格

松本屌你老母

金澤追和

爛鐵廢鐵入波呀

天鵝2/2.5大
甲府盤
前鋒盤
大分盤
松鼠盤

屌你老母天鵝盤同大波二揀一揀咗大波

前鋒肯入未松鼠入多粒 船仔繼續goal

大分即場盤俾人打得好撚勁

松本極限反杯啦 你老母 賤閪

甲府封咩？

乜事都冇

長崎肯入未阿

金仔快追和啦

大分1-1

依段靜到

應該可以

1:1

前鋒上阿

廢船

三神好波

呢條友係咪出嚟搞笑

天鵝冰c

大分 半大了
但前鋒一粒都無

全部同我cup

黑撚到買乜輸乜買半大連續三場開隔離 cls

前鋒踢成點

川崎後衛快啦
川崎>東京
東京>柏雷
川崎？柏雷
鬥獸棋

cup佢老母

呢條友算好㗎啦喎

打到讓半球，重飛

天我半7全8

對返啲韓國佬

冇了 我買左半大 應該收得皮

甲府比c未 冰左好撚耐啦

屌你老母松鼠 秒goal半細

天我9c

松鼠快手比多粒

俾多一c

甲府上半場 點入2粒?
下半場比人禁屌到半場都過唔到

天鵝2/2.5大
甲府盤
前鋒盤
大分盤
松鼠盤

天鵝入一粒俾我輸半

即場平手天鵝
有買趁快

其實柏紅牌嗰場打得唔差

前鋒入未 訓左身

落日丙啦仆街松本

廢鐵唔入波刷角

金澤 75‘ 2-2

大分幾時咁勁

甲府2:1應該穩 我買3.5b 今日買9注全輸開隔離

佢算係咁啦肯刷角 仲想佢點

果然有料到，大家可以入定大波

神船廢姐

松本立即降班 屌你老母

入

邊位啊清

廣島都cup到 你賊船咩皮

今場中

差d信左

4c停左

甲府刷未 dllm

船屌你老母 快手入翻啦

Hello，屌你老母

前鋒快啲入啦

中閪 放棄左比啲日本仔撚狗咁撚

30秒後金澤2:2

屌你老母松本

屌你老母千葉

天鵝gel

賓州蛇下場買咩

大分角大又死

松本 乖啦

本身想買前鋒半大 聽咗個巴打話勝利船嗰場有人識入波 即刻轉撚咗

zzzzzzzz

大分禁屌

大船

廢木1:0

松本唔識入波架
走地重注天鵝啦

松鼠東京半大

天鵝2.5b未...

屌你老母千葉快cup

水原

韓職主龍智障

澳洲神鋒阿當世界波

嘩屌 三星都反底？

松鼠果場入多粒ok?

廢鐵!!!!

天鵝快啦2c

假波 個龍你守都唔會咁痴線

個龍廢到...

天鵝2.5B抄兩隊隊名各一百次
3.5B抄各500次

松本goal未

屌你老母浦鐵

廢鐵輸半當贏

打假波

係阿當太勁

主隊個77號黑鬼真係要死全家

太陽神冇攻過??

金澤似仲有粒

仆街，仲買左打鐵佬

前鋒射極唔入想點

好掛住柏路斯域呀屌

鐵 前鋒

好問題

兩隊閪波 取消關注了

天鵝2/2.5大
甲府盤
前鋒盤
大分盤
松鼠盤

天鵝嗰場求你俾一粒

和到偷笑啦仲攻

前鋒半主未

廢鐵
靈車

屌2串1差佢

慘

甲府7.5叫都唔洗叫

前鋒10.5b 24

川崎你想點撚樣啊屌你老母 入波啦

反cup硬啦

松本反cup抽一巴打69

甲苦有角未

我屌你咩半7全9

2比2 ok?

快

屌你老母德島千葉

一敏又中晒
勁撚到

想天鵝2-2

山葉半場入一粒先ok?

10c

德島

甲府無入球

甲府3 1快

cls

德島可否同樣快樂

前鋒

前鋒！

FW goallllllllllllllll

川崎前鋒!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌穿個盤呀

天鵝，一粒啦

金澤射準小小得唔得

搵人跪死打鐵個黑鬼啦呢啲黑鬼應該死的

阿當加泰算唔算離開澳假都踢得好

勁撚到
上盤日

千葉咁樣死

廢鐵cup佢老母啦

金澤快啦無時間喇

前鋒半主頂實
甲府比多球

前鋒有冇神奇半大

前鋒!!

柏條友頭槌助攻

天鵝-1c

廢鐵有個黑鬼好撚勁
成隊踢佢一個咁濟

天鵝2/2.5大
甲府盤
前鋒盤
大分盤
松鼠盤

天鵝唔想淨係輸你一場

雀黃蜂肯刷角未呀

松鼠半大

金仔 柏雷

你唔會係講緊個77號掛

廢車 水源 冰封🧊

廢鐵NG有冇同路

前鋒入多2粒 金澤追和

甲府比多球

金澤😭😭😭😭😭

甲府6.5b派200

FW!!!!!!!!!!!!!!

刷角啦三神 屌

德島1-1

前鋒2-0 勁到

川半大

2:0

LM

極速半大

前鋒 殺

前鋒屌你嚇撚死人咩

三叔輸完比黑警勁左咁多

爭你咋鐵

前鋒!!!!!!!!!

阿當係柏斯勁到同基奧治睇齊

金澤和波

正氣到

前鋒都半大 松鼠仲係一球 仆街死啦

多謝你
睇左你留言先買川半大

浦鐵入啦屌

上呀

Cup未大分
上場cup廣島 三分鐵搞掂

屌你甲府３。５Ｂ咁都要慘死

半大只要兩分鐘

嘩 前鋒真係有奇蹟呀

沖繩再入啊！

前鋒串左廢鐵想4

天鵝，松本求其入一粒啦

鐵

天鵝2/2.5大
甲府盤
前鋒盤
大分盤
松鼠盤

屌你天鵝我屌撚到啞啦

想派錢 中5 1 100

齊嬴

家長昭博可唔可以比我錫一啖

德島快上

金澤奇蹟追和

Q

1

三神上場刷哂角 今場又唔撚刷屌

天鵝比多角啦

屌松本仲係後場瘋狂猜波

屌韓職又扮補時

廢鐵贏波上第3 乖啦

德島千葉快cup

松本賤種黎 針

爛車爛鐵

0-1完場算喇

前鋒 世界number one!!!!!!!!!!!!!!

德島贏唔贏到呢

黃鋒追和有可能嗎

前鋒冇左小林悠仲勁

得到屌你咩

叫糊，有錢收 10 5 100

又話天鵝攻力好勁

去左邊

甲府個場差一球呀

廢鐵唔洗驚 水原下半永遠唔識射波

金澤幫幫手入一粒ok?

不死雀咁快換個黑鬼前鋒落黎?
唔諗住攻?

K

想睇沉船 船贏盤派$1000

柏雷刷未

金澤試下比多粒

全北汽車 0-2 城南FC

城南FC2:0

ME

老屎忽霸住個正選位
宜家班後生搏上位

傷

cls琉球有卡華積點玩

3場秒goal 兩場半大 買撚左賤種松鼠

全中既話抽人callg

天鵝2/2.5大
甲府盤
前鋒盤
大分盤
松鼠盤
甲府5.5角細

屌你老母天鵝淨係輸你一注我以後長買你對家

上面個班職乞黎架？

德島D角有冇咁撚冰呀

Hg?

金澤個場正路會有多粒

中!

天鵝2/2.5大
甲府盤
前鋒盤
大分盤
松鼠盤
甲府5.5角細

全中10 1 100

1001

Callg可以問長井，佢熟路